(做GYM撚)拉力帶叉手下胸叫咩名

chess press

拉力帶交叉手下胸動作

thanks

唔係wo

練邊度咖先 下胸？

Shit up

利申做開gym

Chest cable fly?